{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050392",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024427?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 글로리아펜션"
    },
    "text": "グローリアペンションは癒しの家ですが、グローリアペンションはカンファ島という歴史ある場所にあります。 カンファ島は屋根のない博物館と呼ばれ、美しい生態的な自然環境を持っています。 グローリアペンションは昔の高麗貯水池の前にあり、高麗山と外浦里港、建平港など周辺にある様々な名所を楽しめる良い位置にあります。 ここで様々なヒーリング体験プログラムをしながら心理的、情緒的に疲れた肉体と精神を再構造化させるのに役立ち、また家族、友達との観光プログラムでも美しい思い出を作ることができます。 グローリアペンションは大型ミニゲーム4種を備えており、入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。 もし22時以降に入室される場合は、あらかじめご連絡ください。 グローリアペンションと一緒に楽しく幸せな時間をお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "グローリアペンションはどこにありますか？",
            "answer": "グローリアペンションはカンファ島にあります。"
        },
        {
            "question": "カンファ島は何と呼ばれていますか？",
            "answer": "カンファ島は屋根のない博物館と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "グローリアペンションはどのような環境にありますか？",
            "answer": "グローリアペンションは美しい生態的な自然環境を持つ高麗貯水池の前にあります。"
        },
        {
            "question": "グローリアペンションの周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "グローリアペンションの周辺には高麗山や外浦里港、建平港など様々な名所があります。"
        },
        {
            "question": "グローリアペンションではどんな体験プログラムがありますか？",
            "answer": "グローリアペンションではヒーリング体験プログラムがあり、心理的、情緒的に疲れた肉体と精神を再構築することができます。"
        },
        {
            "question": "グローリアペンションの入室・退室時間は何時ですか？",
            "answer": "グローリアペンションの入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "グローリアペンションの入室時間が遅くなる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "もし22時以降に入室される場合は、あらかじめご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "グローリアペンションは家族や友達との観光に適していますか？",
            "answer": "はい、グローリアペンションは家族や友達との観光でも美しい思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "グローリアペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "グローリアペンションは大型ミニゲーム4種を備えており、様々な楽しみ方ができる特徴があります。"
        },
        {
            "question": "グローリアペンションでの滞在はどんな時間を過ごせるでしょうか？",
            "answer": "グローリアペンションでの滞在は楽しく幸せな時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 459
    }
}